now突暫擱邀請李慧琼接任《大鳴大放》主持 陳鐵彪: 成件事未曾落實

外界盛傳now新聞時事節目《大鳴大放》換主持，改由民建聯主席李慧琼擔任，惹起爭議，台灣殺人案女死者潘曉穎母親更表明，若由李任主持，會暫停接受now新聞訪問。據了解，now新聞決定暫不邀請李慧琼出任主持，空降該台出任新聞及財經資訊主管陳鐵彪回應本報查詢時稱，整件事都「未曾落實」。

垃圾now你唔係縮呀話

利申7年now訂戶

之前你屌班細冇比人你 依家又話未落實 食屎喇你

係咪因為隻鯨要做主席先至話未落實？

請民建聯主席做主持好失禮咩?
我地藍營既人又比D傳媒迫害
藍營又輸一仗.......我退出藍圈之後唔再理政治野

會唔會係爭做主持

胃鯨:
賤雞陳曼琪,
雞容凱恩,
姐姐,
.
.
.
.
仲有美芬:「我屌曬你地老母緊係我做!!!」

假博士唔係冇份呀, 人地youtube好多hit rate架

新聞自由最黑暗嘅一天

係撚咩 比其他黨派人投訴 突登比佢開個節目 你諗吓 何妖，姐姐 個個都要開會點 個柒頭根本on9

彈出彈入

又縮

轉請何6c

潘太先贏一戰

唔係跪呀嘛
渣ga

唔好開心得咁早 一陣搵葛珮帆

李梓敬

唔係跪泛民

係其他保皇不滿

我就係因為有鯨子睇先續約既
而家同我講無得睇

準備打上1000投訴未能履行合約內容，要求回水

屌你老母

過左敏感期之後先落實啫

本來都係垃圾藍絲節目，邊個主持有咩所謂